抖唔到氣

有痰 小咳 要抖大氣
腰有啲痛

邊度都無去過 青衣翻工
早幾日去過狗屋

中招

請立即前往附近警署尋求協助